##Шаблон для верстки

**Без использования jquery**
** но ничто не мешает добавить его, кроме стыда **

_в шаблон `зашит` Vue.js_

1. yarn - установка пакетов
2. yarn dev - режим разработки
3. yarn prod - режим продакшн
4. yarn test - тестируем с использованием jest
5. Здесь использованы моковые данные, посему придётся использовать VPN для корректной работы
